# README #

Tole je predvsem TODO list. Ful bi blo fino če bi lahko notr (po zgoodbah) vsak napisu kaj je treba narest in je narjen recimo, sevveda v mejah tega da se tega nobenmu ne delat. Ampak bi blo pa supr če bi vsaj stvari k jih na slplošno mormo vedt vsi ker vpivajo na velik zgodb naprimer al pa kej podobnga napisal važne stvari pa da se nekje izven scrum_ltpotpoja da sledit kaj je treba delat da se pol to nardi. Lahko bi sem dajal buge k jih najdemo da jih pol popravi tist človk k ve tisto kodo v kateri je bug al pa kej tazga.
Ful bi bil zadovoln če bi lahko (nika (puppyeyes)) prepisal sm vse kar nm je vili reku na temle k smo fejlal.
kejtenksbaj

Spodi je recimo da primer al neki.

## Zgodba Izpis PDFja za vpisni list ##
narjen je izpis podatkov o študentu in o vpisu,
manjka seznam predmetov